太子十分蝕章

條街一個途人都冇
只有手足對抗
同比佢地魚肉有乜分別！？
唔值得送頭啊

唔值得送頭啊